想買啲家具，除左ikea仲有邊到

唔該各位巴絲
想買啲地架類似呢啲除左ikea,淘寶，麻煩曬

實惠
上海街/觀塘工廈

係啵仲有實惠呢樣野
唔該曬

你去沙田Homesquare, 佢哋成間商場都係賣家具

放假去下先，感激巴打